地盤工會擺街站，呢條戰線非常有效！

可以拉攏d藍領工人，由政治事件演變成勞資糾紛！

其他工會去左邊

票控晒 課金幫佢地啦

失撚哂蹤啊
得返佢地

完全係唔撚驚